Fitbit Versa 值唔值得買？

樣似apple watch
靚靚仔仔

有晒check 心跳，防水呢d 功能for 運動監測

重點係電量上勁過apple watch
唔洗日日差
大約2-3日充一次電

真係諗唔到有咩理由唔買佢

真係冇理由

上個月買咗

叉電錶真係好撚煩。心跳監測又冇咩用
不如買G-Shock

係